舒華大大聲屌爆你班連登黑粉anti：「躝出去！」

denq幾時cover呢段新聞

好幸福可以比佢罵

本身想色...
不過都係算

想俾佢踩住黎鬧..

入都唔會入去啦

想比佢騎牛牛用鞭發我

咁你又入黎講？躝翻出去啦邊狗

勁勇敢
仲勇敢過條臭g牙基

呢幾張正到...

佢double meaning

我出出入入吹得我漲咩

樓主我老死 點都要支持下

仙能到...

哈 假

善良到..

想比佢屌

大家好 我是den

快撚到

如果可以踩我條賓州或者含我來處罰我，不錯

你幾變態